緊急！想一月一大遊行重現百萬人只得一個方法

1月2號好多人都要返工返學，而大部份學生係1月2號已經開始考試，好多都會因為溫書而1月1號唔出嚟，若果想佢哋出嚟嘅話只有一個方法，1月2號嘅交通千祈唔好癱瘓！佢哋就會安心遊行

同我推爆佢！

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....